有邊位會員你覺得佢真係好撚戇鳩鳩應該食賓周?

如題

幫我含ok?

?